有冇人上網買過CON

見上網買 普遍平少少
有冇巴絲有經驗有信得過既網鋪

呢類型網站

平時都係上網買 買過幾間
平嗰啲全部都係水貨唔係行貨
不過我都冇咩所謂 真貨就得

邊間

日本7lens
EMS 2日運到香港仲要平過香港

用緊seed 1day 散光

邊隻con保濕度高 成日戴到眼好乾

Day con 就 dalies total 1

想問下幾錢 我都有散光

千二半年果隻true eye one day好似聽講唔錯

月con其實係咪無咁保濕
利申 戴緊

睇con含水量，唔好以為含水量高隻眼就唔乾，
含水量愈高，隻con就要為左維持個含水量度，
就反而會吸番眼球嘅水分去維持，
所以隻眼會越戴越乾
我自己試過戴48% 55%
明顯覺得55%戴完乾d

當然，one day我覺得最舒服

7lens 19X 一盒32 隻
運費睇你買幾多野再除返

數字只係參考
我試過Johnson散光6個鐘到就好乾,
但Seed 1day pure散光就試過戴足14個鐘, 最尾2個鐘仲要打波都無乾, 但含水量58%
有散光人要注意, Seed 個款散光穩定度唔夠Johnson好, 不過自己都係選用Seed

Fb page contact lens easy
如何

收香港卡

我個張無問題, 所以應該得

月con biofinity同air optix 都好好
戴一日都唔乾

最近帶true eye 長帶都係唔太舒服

BC唔啱戴唔到total 1
買左oasys 1 day都唔錯

唔該哂巴打